深水埗係全港最恐怖地區

黃賭毒黑集中地，環境惡劣條街又污糟
好多廢老 日頭行過都驚驚地
夜晚就班蝻劈友

男人老狗邊有人劫你色

以前往嗰陣都未係咁㗎

不能同意更多 夜媽媽行真係好恐怖 前排屋企樓下有女仔嗌救命 嚇到醒左

味撚去呀
少啲人係到迫仲撚好

有冇咁誇呀
我成日凌晨一兩點鴨寮街個頭收工
成條街冇乜人架喎

垃圾堆填區

大量廢老 蝗 蝻 不得了

無人仲驚 見到有蝻or廢老拉你去姦都無人知

全港最窮就真

但放假多人到行唔到

元朗呢？

香港咁好
又點會有深水埗

觀塘元朗葵涌同樣適用

但ssp 真係好多"納雜"野買

蝻會

南亞狗會唔會諗緊搞返個宇頭開始攻佔深水埗

南亞狗得返個屎忽窿都照爆你呀

對 有日貪就腳喺北河街鍋貼大王隔離條巷仔穿過去
見到有個好瘦嘅男人坐喺角落頭用針筒插落隻手到 仲要日光日白
同佢有一秒眼神接觸佢即刻起身 嚇到仆街即刻急步行返出去

響深水埗班蝻見到班黑警都唔撚會驚

點解要驚

啱
教緊幾個學生，
去佢地屋企一定要穿過一堆堆蝻
星期六日就特別多廢老/工人姐姐
霸住條街慢慢行/ 企係路中心
夾埋賽馬日仲不得了

成班蝻行出黎，黑莖仲驚過佢地

根本雜過新界北 果度最多蝗 未到生命威脅

係咪汝州街 華園餐廳對面

上星期班蝻劈友，黑警到左，班蝻先慢慢行，搏拉咁款

好垃圾

我覺得欽州街好似一條界線, 黃金鴨記個邊夜晚比較雜, 另一邊向長沙灣方向就比賽寧靜

利申: 住ssp窮撚

較

元朗有咩好驚
d蝻黎黎去去都果幾撻地方
係睇你識唔識行既姐

點解佢地咁易上公屋

通洲街公園/露宿者果邊大把

試半凌晨去果頭叫雞
屌真係好恐怖 成街都係南亞人/古惑友
企係度唔知做乜鳩

蓋清做乜搞到咁cheap要去到個頭搵食呀?

鳩痕

貧民窟

南昌 四小龍

廢老有咩好驚
南亞同黑鬼就話驚姐

荔枝角道為界
以西係鬼域以東尚算正常
去到長沙灣道就似返香港

有無住ssp巴絲 晚晚都聽到有架車響撚到仆街仲要次次都1兩點先出現

果欄先多劈油

條街勁多痴線佬行黎行去

衰過天水圍

唔洗上淘寶 唔洗去深水埗

夜晚好多垃圾

呢句真 以前係深水埗康文做gym
屌你老母 男廁有針筒架

深水埗成日去
唔覺恐怖

長沙灣至美孚係正常人居住區
深水埗站上面係魔窟
石硤尾係貧民窟

通州街南昌邨個頭先最恐怖
雞蟲大媽乞衣道友蝻蟔乜都齊

福利黃金個邊多外來人同猶差叫好少少

一去深水埗嗰頭就已經好唔舒服
個個阿叔好似臥虎藏龍咁

夜晚真係唔好一個人行
人地三五成群 醫局街個邊
同行上去石硤尾個邊都好多南亞人

試過行到d位 得間南亞鋪頭開門

成堆阿差企晒出黎睇波 有咩事都幾危險

近邊個位置?

另外, 早幾個月係美居中心一帶, 晚晚凌晨都有個痴線佬係到大叫"屌你老母", 之後聽街坊講話好似轉左去元州邨個邊

凌晨12點幾由mtr行返去
大把蝻同你say hi
習慣咗又冇乜嘢,係有少少驚

根本兩野野,天水圍無黃賭毒,無呢D商業活動,黑社會都唔會係度插旗
天水圍係地產商大財團揸FIT,唔明點解成日有人用天水圍同深水埗比

元朗類似深水埗,但未去到深水埗果個level
可能元朗本身原居民話事,班蝻無咁惡

佢哋做收賣,所以會聚喺嗰邊,有啲都幾nice
黑幫蝻就唔知 有次見到好多警車凌晨出現
原來班黑幫蝻準備打架
未打已經被人捉

將來會唔會係新九龍城寨

夜晚有幾恐怖大家都唔知就唔講啦
但估唔到日頭一樣咁恐怖
一大朝早成大堆呀叔呀嬸係到賣二手野 條街本身已經細仲要係2邊賣垃圾 行都行唔到

正常過12點都唔會行個邊
欽州街算大路冇乜問題，但行過望入往南昌街方向醫局海壇通州3條街係勁黑，有多暗巷仔
過左荔枝角道桂林汝州街一帶會比較好，係冇咩人，但係都唔好行近巷仔（行人路）
過左長沙灣道就食肆多，比較多local黑底聚集，仲好鍾意睥人

D 廢老執垃圾賣塞住條街，對面仲要係警處
但都冇人趕，我諗係趕完驚d 無聊大愛撚又跳出黎亂屌人趕盡殺絕，所以都好多年冇人理

係囉

成日比人打劫

好在我都有順手攞走佢幾盒模型

區議員唔出聲嘅, 就唔會有人做野, 新年桂林街夜市都係多得區議員唔少

個班垃圾區議員都係靠班廢老投佢入去，應該冇人咁蠢會破壞自己形象

無係石硤尾見過喎

民賤聯票倉
明明一直被民賤聯出賣
但係一個二個最後都投返民賤聯
個區啲人窮得黎又蠢
無得救

你[url]網址 [/url]是⼁一一[/quot⼁e]丄但[url]還子宮裏二[/url]你/1340005066046649/[url]網址 [/url]上。你

住係深水埗 幾撚有錢都冇用

班蝻日日打交

住長沙灣方向 好安全

上次我投比個新仔, 只係輸比經民聯條友1xx票, 應該都好多人都想換左個區議員

長沙灣至美孚
深水埗-石硤尾

成日要去布行個邊 好多南亞裔無所事事咁企起條街到
雖然日光日白 人地淨係企又無乜野，但自己一個會淆底
會專登繞開唔係行佢地隔離

平時出夜街自己返屋企都會覺得好安全
唯獨係深水埗真係比到我恐怖同治安唔好既感覺

日光日白都ok嘅, 但係一到5點6點布行收晒, 條街靜過鬼就真係淆底

利申: 以前等老婆放工, 成日係大南街一帶出沒

但好多平靚正野食 成日都去

大南街

例如?

黃大仙先係最窮
雖則SSP 都唔差得遠

蝻狗當道

住醫局街
日頭就周街廢老同道友
夜晚就蝻蟔同埋去髮廊叫老雞嘅廢老
就算小朋友都普遍係爛身爛世咁款
想搵個正常人都難

咪玩啦，元朗班人有錢過你7.7

元朗班人 個個住大屋 養幾隻狗

趕極都趕唔到
猶差黎到佢地就上行人路
食環黎就上貨van泊返馬路

未去過醫局街 係咪好偏僻
我每次去都一定同frd去
多數都係去西九/鴨寮街
不過近哩幾年覺得雜左好多
所以已經好耐無去

係咪南昌街？

果邊治安叫做好好啦
又夠旺

其實天水圍以我觀察起碼有賭同triad gangs
賭的規模唔算大
街邊老，中坑會係公園賭啤牌或象棋
甚或有屋村賭檔

至於triad, 佢哋多數收街邊鋪或走鬼檔保護費
通常夜晚坐係公園或其他地方打“等”
見過一次有兩幫人打拳腳交

大板飛田同動物園個頭咪又係咁

咁樣先有雞叫

基隆街嗰頭屌你老母班蝻多撚到
一個二個賊眉賊眼
屌你老母你行過就啤撚住你咁
女仔行過真係好撚危險

醫局街咪就係荔枝角道隔離，個度有美沙酮飲，有把老同係門口，無黎神氣。
成街都係回收店，一陣酸臭味

元朗班牛屎佬土王帝話撚曬事
班圍村飛就惡喇
改撚到架死人車鬼五馬六嗰班

仲有醫局街班道友

有次係太子諗住去殯儀館
點知行錯路 on99咁行左去深水埗
明明個陣係星期日 6-7點左右
但成條街已經黑晒 好似深夜咁 好鬼靜
仲要好多南亞仔係到
嚇到我即刻行快兩步

呢d地方根本要宵禁喇喇十一點後唔撚好俾人行

去開深水埗都係去高登、黃金算
鴨記果頭十足十深圳一樣

垃圾區

入去呢區要拖住隻戰鬥狗先有安全感

唉

黃金高登都算深水埗最正氣地方

南昌地鐵個條隧道先死怖

嚮果頭住的巴打有冇打算買件防刀vest？

元朗市中心以外D人多數揸車養狗

次次都跌錢

深水埗, 長沙灣一帶 , 上次畀個廢老發神經跟蹤搞到要報警

好少,多數落哂元朗搵食

老老豆豆其實深水埗警力夠唔夠？
有冇住果頭巴打講下

我記得有個post係有個巴打
係m記一路俾人跟
最後報警個差佬都話唔想煩
係咪你？

深水埗點解恐怖左咁多
細個住深水埗落街玩都無事 (已經搬走左)
前排同朋友返深水埗行下
食飯食夜左少少
11:30左右，行過深水埗街市
幾班蝻坐哂係啲車仔檔
係咁望實我同個朋友 又係到吹口哨
一路行 一路有幾個蝻係到講野
因為個陣太驚 我同個fd撓實急步衝返出大街
聽唔到佢講咩

以後真係會係10:00前走
有無人可以話我知深水埗點解變成咁

香港真係好on9
唔俾帶武器 夜晚遇到蝻 真係自保都做唔到
報警一定拖拖下就冇左件事

住左20年 乜事都冇 你唔搞人 人唔搞你
不過治安的確差左 特別係北河街個邊

深水埗=重慶大廈
堅尼地城=港島=美麗華大廈

不久將來> 深水埗寨

未入過九龍城寨既小朋友話深水埗恐怖
笑

我認我係廢中

有市區屋企唔返租深水埗住...貪好玩咩

長沙灣好d

由細到大都係窮J

工業區個頭夜晚都好靜

我係被佢由長沙灣MTR 跟到去 M 記, 我屌佢唔好再跟, 我入左M記食野, 佢喺門外等我

D廢老係咪無聊到咁

佢喺玻璃出邊 望住我同女友 望足 廿分鐘, 我見佢未走, 諗住走後門避開佢啦
點知 我想走嗰陣, 佢行左入嚟我個位前面 ... 屌我, 話有人派我同女友嚟跟蹤佢喎

適你老母咩
我住觀塘成日夜街 乜事都冇
唔識咪撚扮代表啦

深水埗區唔單止窮人多，目測性別比重都係男人居多，所以如果以區域計，我懷疑性壓抑造就最多基佬係呢區

住富昌果頭 夜晚肚餓想食野寧願去長沙灣食都唔撚落深水埗

放工搭地鐵返屋企, 我都會揀長沙灣而唔係深水埗出

成日行去光輝圍 打磚評個邊食野 班人無普通飛仔咁恐怖 好多都係穿巴基服飾 感覺上呢班完全唔會理你

夜晚鴨寮街，醫局街，海壇街，南昌街都係蝻

樓上條友根本夜街都未撚出過起到扮判官

話時話
黃金高登呢個商場會唔會有沒落既一日

地鐵沿線 又出名
我估幾難

長沙灣好好多 雖然都多蝻 但係比起深水埗嗰班正常好多
深水埗嗰班係完全唔可以有眼神接觸 一對上眼就會跟你尾係咁撩你
瘦瘦削削嘅男人都會跟

係香港成廿幾年
去深水埗都唔知有冇十次
覺得個到勁污穢
廢老集中地咁
蝻好似睇住你d嘢有冇值錢嘢比佢拎
每行一個檔都會有幾個蝗係你附近
如果唔係幫公司買嘢，我真係唔會踏入深水埗一步
利申住南區

可唔可以講下九龍城寨係點

我認我係90後

就連日本都比我地更重視呢段本土回憶

ps:唔知日本人遲下會唔會開間Edison 影音部

利申:我都係九十後

醫局街馬路邊有個公園仔 次次經過都見到道友除褲打針係大脾
有次見到個廢老帶埋個幾歲既𡃁仔係面前打針

05年深水埗已經係咁

笑笑口放毒蛇
利申：非歧視

唔係呀嘛

試過有次朋友送完我番屋企 自己再行 之後有兩條醉酒南亞佬夾手夾腳捉住我個fd 之後我個fd勁大力咁fing開佢地 個兩條友仲唔死心繼續追

其實我諗年中唔少女仔比仍地非禮/攪過,但怕麻煩先無報案

通州街公園大把道友日光日白上電
黎緊海栢匯同南昌一號棺材房入伙就等食花生
萬幾蚊呎同道友做鄰居

有個女仔fd住深水埗，夜晚番屋企比人跟蹤非禮...

成日買宵夜渣去個頭公園坐住食，好鍾意睇呢d黑暗野 試過有次坐坐下有個南亞人行埋面貼面咁say hi我又hi返佢吹兩句就走左，我唔帶銀包手機得條匙所以唔怕佢搶野

試過日頭經過 勁大陣"嗡"味 條街又勁污糟 恐怖過返大陸

十世都唔入一次

買得起屋應該都有腦，自己選擇怪得邊個

有次係廁所見到道友洗菜煮麪，又菜又番茄雞蛋食野出奇地健康.....

近番大埔道安全好多啦 其實我覺得係鴨記果邊/打落果個框框雜好多
近太子同長沙灣果兩邊就開始正常番

元朗同天水圍邊到治安好d?

天水圍治安邊忽差?

又嗡又污糟 不過真係叫做咩都有得買

有無人推薦深水埗邊度買餸好
有啲鋪仲污糟過街市

梁水埗地鐵A,B,C 出口附近都好撚多南亞狗
係D出口果邊好d

黎緊好多新樓同重建係個度，新住客一定唔會好似舊居民咁包容，等睇班偽豪宅居民火併道友同蝻

正皮不解釋
ex住深水埗次次夜晚去都驚驚地

同鄉好波.jpg

無人鬥得過地產商 賣樓果陣一定攪果區

形容下

恐怖,變黑人區

非常同意,好多雞沐腳店
利申 同你好近

夜晚返屋企見過有道友伸個頭入垃圾桶訓著咗
或者口up up道友,好似喪屍咁
我都想快啲搬走

冇信號㗎,又多道友
行西鐵裡面la

佢地有時候會巡下通州街班道友,1-2架車
凌晨都有時侯見到佢地巡

會同你say hi

市政大樓2樓

有次夜晚自己一個喺行行下聽到掟玻璃樽聲，即跑
不過冇人同我say hi

喺街成日見到佢地典癮
會行行吓忽然停低踎喺度
過馬路又亂衝燈，心諗咁都車佢唔死

到嗰陣時政府自然會識做嘢架啦
洗晒太平地 包保買樓班友 唔會見到啲唔應該出現嘅嘢

成日去深水埗酒吧飲酒
可能細細個住過 覺得冇咩特別

大南街個邊

真係好得人驚 晚晚樓下都有痴線佬大嗌
一天黑秒變死城 有時夜左反屋企都人心惶惶

住南昌街果頭 時不時都旺角經太子行返屋企 沿途楓樹街公園都好多蝻聚集 由朝到晚都係 有時深夜大陸返落黎太子 再行返屋企 成條街都幾靜下

今年年頭因為功課需要，落咗深水埗兩晚（夜晚8-朝早6）
8點到10點南昌街休憩處會有班人“食飯”，而飯盒底係做緊其他嘢（數錢/交收），佢哋警覺性好高，一有其他人行近就食飯，冇就

10點開始黃金區域以外地方條街就會靜晒，得返班呀差士多同回收公司，欽州街有幾檔宵夜咁，北河街市政大廈附近有個夜墟，幾正嘅，整體都平靜嘅
同時條街會好多紅色光管著燈

1點後行幾條大路就算啦，石硤尾街同醫局街嗰頭就咪玩，乜撚都有咁濟，開片唔覺有，但係好撚多痴線佬同南亞仔

2-4就咪撚喺欽州街以東、大埔道、長沙灣道以外嘅地方做夜行動物，一地都係老鼠同垃圾
但係欽州街以西係另一個世界，青山道仲有好多嘢食

4點半開始會慢慢旺返，班妹下妹下會出嚟晨運，5點紅van已經倒到一地都係

啱呀！

仲有，夜晚唔好行上欽州街行人天橋，地下好多丸/針頭，仲有好痴線嘅痴線佬

咁宇宙商場附近呢？

深水涉 石硤尾 葵芳

宇宙同美居一帶好和平下
有紅van等客，通霄茶記M記
係Neway同雀會會生產醉酒佬

聽講Shitty 都幾多學生租深水埗

有冇人覺得香港冇左呢d地方嘅話會好似無咗本土特色咁
如果個個地方都係大型商場+私人樓會好撚悶
硬係覺得覺得要有深水埗觀塘呢d龍蛇混雜嘅地方先似返香港

利申: 觀塘撚 夜晚其實唔算雜 只係附近多波樓多機鋪 應該無深水埗咁恐怖

住近元洲邨個邊
唔怪得間唔中聽到有個男人無啦啦大叫屌你老母同埋有踢閘聲啦
巴打知唔知佢咩來歷？
比佢嚇醒過幾次

認真，我係深水埗開鋪，晚晚都3-4點返屋企
呢頭夜晚女仔真係唔好行咁多，因為真係好多白粉傻佬同蝻，佢地好鐘意：靚女靚女去邊呀！跟住追住條女，如果係男既話其實無乜野，只要你唔係薯仔樣柒柒下咁基本上無人搞你，
另外要講一講係專係荔枝角道附近搵食，無論幾冬幾熱都著恤衫黑西褲，黑色長大嬲（有時拎住）三十幾歲1米6既矮撚，佢會自稱係黃金做音響，屋企住天水圍，想借廿蚊搭小巴返屋企，千祈唔好比佢，我中過伏條友白粉佬黎
Ps我拍檔琴晚有份捉賊仲上左鏡

通州街橋底咪十愛撚幫佢地爭取成為道友中心，
劉小麗又你專幫通州街橋底爭取福利

晚夜踩單車經過食個M記 泊架單車係出面勁驚比人偷走 一條街 幾個阿叔望實架車 唔知想點
痴根 要搵個係門口等

蝗蝻蛔泛濫、政府不作為，香港人遲早要倒退返清代各區自組民團保境安民

獵奇社區

次次去深水步買布
原路唔敢玩電話
俾啲蝻望到實一實
成班中坑蝻冇嘢做

屌我見過佢問人佢睇落好清醒喎
好有禮貌咁 係咁唔好意思
「sorry呀 留個電話 聽日比返你丫」

但我個次係正佢面前佢都唔問我
可能覺得我窮睇我唔起

深水埗特別多傻佬傻婆 成日走街大叫大攘
快餐店、圖書館
好心政府就困住厘啲人啦，萬一發起癲上黎，又打人，放火就太遲
傻佬既自由會危害到大部分正常人的安危

今日大快活都遇到一個，一坐底隔離枱 都覺得佢揮手舞拳怪怪地，食食下野都警戒，佢臨走向我面前揮一拳，好在避得快。。

區外人咪覺得本土囉
蝗蛔蝻多過本地人咁多邊忽本土
就算本地人都係廢老居多，佢地淨係識用電話大大聲播紅歌睇抗日劇，本條毛咩

醫局街成條街好撚多髮廊 啲啊嬸著曬背心短褲
日頭經過望入去又正正常常幫人洗頭剪髮
夜晚係咪有特別服務？

日光日白見到一堆蝻係街都要兜路行

又鳩up

之前問過我
記得前日見完佢，問鳩佢你成撚日無錢仲出嚟托咩

洗下面頭

低賤地方
屯門撚表示治安幾好

你係中環係南區 會唔會周街見到呢D人

佢地咪困住左係深水埗囉

不過你都同佢地一齊困係深水埗日日對住咁解啫

仲要一到夜晚就好多曱甴
但無可否認交通幾方便同洗費好平
住過地鐵站出口隔離嗰棟幾個月

有個傻佬著住大褸成日係地鐵站拉筋

呢區係咪鼠患嚴重都無人會理

越多窮人既地方就越多老鼠
利申 南區

深水埗真係極度多傻人

利申:絲，住深水埗

小心d呀絲打
Btw係咪住醫局街個邊

唔係

九龍城都好撚得人驚

睇下有冇勇士挑戰。朝早七點前上黃金對面間m記二樓。

上次朝早六點打完機去食早餐。 屌你，成層二樓根本係停屍間，成班癈老訓晒係度，死撚左都唔知。重要m記唔撚開冷氣通風，成陣酸味出晒黎。

九龍城都會成日見到班BU大學雞落去幫襯下
正常少少

深水埗癲好撚多
多蝗多一樓一
親身經歷都話我知開大片頻率一定係深水埗密啲

九龍城邊度多南亞集眾

我個朋友住醫局街 日日睇住班道友 的士佬飲橙汁
仲要成條街都洗兩個頭既髮廊 雜到不得了
南間街中間條公園先恐怖 完全唔知d咩人黎

住咗十9幾年

你照下鏡
就知道自己其實會好安全

有,仲上埋樓,佢地租咗單位

我係 但習慣咗

通州街至鴨寮街，尤其係荔枝角道應該最嚴重
偏偏好多好嘢食

有邊間好食?

通洲街個到臭撚到

深水埗又唔係真係咁恐怖
多南亞人同大陸人係真
佢地住呢度只因呢度物價平
去一次北河街街市買餸你就知咩叫貼地價錢
不過女仔真係要小心D 嘅
始終比較雜

垃圾地方

俾人撩過幾次後都唔敢再出深水埗出口
出長沙灣雖然靜但安全好多⋯
基本上著靚d就99%俾人跟俾人撩
話之你係咪豬扒

住左深水埗差不多一年
日日樓下都有班蝻企定定三五成群
無論幾凍幾熱 星期一至日都有人
行過都急急腳

都有見過空姐返工放工
真係好想知佢地驚唔驚

平時出街盡量去大角咀或者太子果邊
我通常一落樓就向呢兩個方向行
要買餸就冇辦法

班蝻住慣鄉下 點會成日 屈係個幾十呎床位

佢又冇娛樂又冇野做 唔係街同同鄉吹水 可以做乜??

住緊 有幾驚？

賣布賣拉鍊果頭勁多南亞佬，經過果頭一定要袋住把摺刀先安心

因工作需要，成日巡察深水埗啲舊樓，呢排成日夜晚上大南街啲樓，都真係要時刻保持警覺，果度幾乎全部都係黑人，南亞。不過暫時黎講都冇乜遇到阻滯。深水埗真係雜到不得了

想當年住深水埗樓下柒仔成堆南亞佬坐係度飲酒

以前喺果頭返學 入夜後啲唐樓樓梯黑媽媽
又多道友喺美沙"銅"診所
又見過廢老喺南昌公園度痾尿落花槽

醫局街too,未驚過

停屍間 美居隔離嗰間都係 有次五點食早餐堅恐怖

個邊啲唐樓全部劏房黎

近南昌站個邊就乞衣+道友
近石硤尾個邊就賓賓同廢老多

有撚
9成伏黎
行落啲去界限街太子旺角好過

深水埗啲物價一啲都唔平
荃灣元朗北角既街市仲平過深水埗
食肆就度度都差唔多

由細住到大，習慣左又覺得無乜野喎

專揀夜晚10-12落去行地攤，除咗少人擺攤嘅地方靜啲之外覺得冇乜特別喎
反而晏晝仲多蝻，試過有個女仔fd晏晝3.4點一個人去深水埗，蕩失路舂咗入條冇乜人嘅街，成班蝻過去搭訕，嚇到佢即刻跑走打俾我嗌救命

日日都見到好多蝻 有時仲會覺得佢地係咁望住我(唔知係咪心理作用） 總之好恐怖

屋企人住醫局街既醫局附近 啲道友多到癲
警察又唔趕佢地走 反而查我ID

無腦腦殘既生番望人係特別耐

通常都係南亞，大陸哩，中佬mk多

醫局街南昌街交界，南昌街d花園仔，通洲街橋底好多道友，最好唔好行個邊，同埋睇路地下有針筒唔出奇

試過喺果度畀條阿叔問我食唔食糖 💉

住左20年 好想南昌個班露宿者走 佢地好影響市容
利申 巴打

橋底個到究竟搞咩?
成個電視上面個D非洲貧民窟咁
見到有D仲要係成家人有女人有細佬仔
成日係到諗
D細佬仔係到成長會點?
D女人又有冇賣淫?

連登咁多醫局街街坊

試過日頭去又無咩特別 可能我少去同埋唔行小路

話時話 近兩 三年啲髮廊好似摺左好多
係咪班老嘢唔再幫襯

市區重建對你地有冇影響

南昌撚
通州街橋底個班人真係愈黎愈過份
以前細個無咁多露宿者，最多得個床位
依家搭埋成間屋出黎
覺得治安環境衛生仲衰過以前

以前見得最多都係中年既越南難民
起碼橋底都仲行得到
依家

我住果度應該冇咁快比人收

以經唔會行通洲街，去南昌站直接行欽洲街算

無事，應該唔會收

呢排欽州街夜晚就封咗樓上
美居差唔多全場都係訓緊嘅老嘢

相對地恐怖,至少係香港係最恐怖

搵個男仔陪你去啦

樓市出更：海壇街重建遠展贏巨人
2014年12月23日

起完咪又係啲劏房豪宅

咁多巴絲住深水埗既
明明落街10個有9個都係道友廢老 完全無咩正常人 年輕人既氣息

近黃金/太子/長沙灣果邊好啲嘅

而家深水埗起既新樓 大部份都係支那人住
係丰匯果頭個個講蝗語

窮 廢老 南亞人 mk仔 雞 band3尾中學 黑社會 毒品 打劫 偷竊 = 深水埗

係。長沙灣既人比較正常 似返個健康既社區
深水埗同d 痴線佬食飯 十足計時炸彈咁

我想佢收呀
成日夾錢維修

你個名

好似美國啲貧民區

深水埗有大學㗎
能大

同朋友講住邊都講大角咀算 驚講深水埗嚇親人

食過一次鴨寮街附近大家樂之後到依家都有陰影

能仁 間野醫局街個出口肉酸到喊 比南亞仔霸哂d 垃圾電器

晚飯時間愛文生果頭都好啲嘅
雖然搞到附近又大油煙又污糟
起碼條街多返啲正常香港人

賣淫？
邊個食得落電視上非洲貧民窟

你有無睇樓上d 住客
成窗油煙 想開窗呼吸吓新鮮空氣機會都無

Btw。以前果度有中藥鋪 士多 甜品店。
而家比愛文生一鋪攪掂哂

男都未必有用啦

你唔係住個區咪特色囉⋯

度度既新樓業主都大部分係蝗
香港人就要住劏房

至少有間越南嘢我覺得唔錯

得罪講句大角咀都唔好得去邊

冇分別
d廢中，蝻最撚鍾意恰鳩d孱仔瘦仔毒撚

講起痴線佬 有無人留意西九龍對面影音店隔離個巷
有個西部牛仔賣左d 玉器銀器好多年
細個試過撩佢講野 但係佢無哂牙 一隻字都聽唔明佢講咩 佢成日整d 好古怪既表情 次次行過都忍唔住笑

晚晚收工落深水埗食飯

西部牛仔唔知
淨係知次次經過呢條影音二手街都好柒多南亞
次次行馬路唔行行人路

咁我同我條女去又無試過比人攪,最多比咸濕廢老望下

好多南亞同黑人⋯好似話賣返去佢地祖國

有能力置業梗係搬離ssp尤其醫局街啦⋯
得班強國人先咁傻豬 同班道友小偷為鄰

13年有殺雙親藏屍案 上年又有痴線佬當街追斬女仔

南亞真係唔撚驚黑警,試過見到 PTU爆哂粗屌佢都唔撚驚完全

聽講道友啲骨好脆，好想同佢地隻揪

好打就話驚你姐，純粹態度惡死只係對香港人起作用

舊樓係咁煩

好憎去深水埗 西九都係
次次都係朋友有野要買先會去

啲x樹街一樣好雜

住咗咁多年有感情

深水埗好似有四大怪人

究竟佢地點樣黎香港？

可唔可以賣佢地自己番去

Iron Man。西部牛仔。長毛乞衣。美居Mcdonald CEO（粉紅爆炸頭） 算唔算？

楓樹？
楓樹街算好和平啦

鐵甲威龍呢

真係搬的話...近近地長沙灣/太子算啦

杉樹櫸樹嗰啲

agger

希望你地下次加油 哩個區域真係好需要改變

平時收工返屋企就經太子行返去
唔會經地鐵站

有冇海壇街既巴打講下市區重建咩環境
前年收地好似抗爭左一輪

我都唔明點解唔搵地方安置佢地
成日經得個到都好似有黑社會咁
不過我住南昌覺得幾好 因為南昌站去邊都快

好撚誇張 可能我係仔
住係深水埗廿幾年, 成日一兩點後先返屋企, 從未比人搞過
淨係試過比幾個南亞定大陸人係暗位跟過, 不過一行出馬路就冇再跟

我都住左廿年，未比人搞過，可能我樣惡

深水埗不知幾好玩

由細住到大 已經習慣左
呢幾年係亂左啲 不過都習慣埋

絲打見到廢老同南亞人記住唔好怯，你個樣愈怕事佢地愈會搞你
其實日光日白南亞唔敢做啲咩，係啲死廢老成撚日趁條街多人用手掙批女人波邊同摸屎忽，尤其排檔個邊

住深水埗
出夜街次次都提心吊膽

觀塘唔好得去邊
日間烏煙瘴氣 又多廢老
夜晚就南亞蝗

仲有班精神病 佢地仲得人驚 呢三班人究竟幾時死

你巡到醫街 海街就會發現樓梯好多針筒

我都覺好似九龍城寨

多廢老加南亞，的確係垃圾地方黎

黃賭毒都有
對應單位係 雞-雞蟲 毒販-道友 黑社會-當賭鬼

住愛文生樓上劏房
絲 南昌站出又多道友 深水埗出又多南亞狗
不過唔理佢 唔好有眼神接觸其實都ok
住開呢邊有感情 同埋呢邊物價確係貼地
之後買樓可能買番呢邊

絲打小心啲 出完夜街最好由太子站行返屋企
但買樓真係唔建議喺醫街 海街 昌街

ust南亞狗召喚

一到假日北河街.鴨街地鐵站出入口就會變左窮人既老蘭

一眾南亞,廢中加一班賓賓

有d就互溝咁

差佬揀人黎查

見你個樣易話為d咪交下功課羅

由其係見個大年紀既帶住個 o靚仔果d.

果d case實係搵d易話為無料到既黎查

大既襯依d時間教個細既做野嘛

以前能仁中學班女

成班wet妹咁款

嘉裕居如何？
之前住過醫局街 係欽州街交界個邊
大路都幾ok

溝緊港女 唔得閒 咩事

依家都唔係好敢由西九行去南昌站,沿途好撚多蝻

若嫌近數年入伙的新廈入場門檻太高，區內一些「半新盤」是不錯選擇，如入伙約十二年的嘉裕居，樓價相對「親民」。
物業坐落醫局街，一座物業只有80伙，居住環境不算密集。該盤一律提供建築/實用面積約481/305方呎的細單位，

>都唔錯 好過丰匯
近大路會安全啲

你啲同鄉搞事你掛住溝女唔使維護下佢地呀？

同鄉好波

真係好多深水埗巴絲

唔係丰匯先係近大路咩

反而醫街大南街嗰條就冇咁驚
行前少少就係美沙酮診所
嗰條就真係好恐怖,放工有男同事同住ssp,
送到我喺街口就走,樓下有間識咗10幾年嘅舖
成日12點都未關,所以都唔喺幾怕
嗰陣前晚11點由南昌公園行去通州街公園行返去
以為好似10點幾有人放狗,但一個人都冇又黑
嚇到我一邊打俾男朋友,一邊跑返去
到橋底又多道友,海街就有一兩個蝻,嚇死
之後我幾夜出南昌都行大街返去
利申 住咗十幾年醫街中段,前同後段好雜,
但冇你地講嘅問題

高登，黃金及鴨記成日行

大愛發作有人唔做做狗
扮大愛撚好多港女覺得你有愛心會受溝你識條春咩

大南街同醫局街係parallel架喎 定你指近桂林街？
南昌兩個公園勁恐怖

黃金嗰邊算係好安全啦

有日行過海壇街見到有收樓有重建，硬係覺得港共遲早都搞深水埗，市區地值錢，點會俾你班基層留響度

醫街有介毒中心，好撚危險

成班道友，鳩下鳩下

住係隔理 又覺得冇咩野

長沙灣青山道已經等拆 深水土步近幾十年無咩點變過

應該準備攪，但要起定多d公屋

係就係 但丰匯實用面積麻麻 密度又高過嘉裕居

長沙灣重建得七七八八就ssp啦
睇下ssp d危樓 二萬蚊呎 根本炒重建

市區重建發展
偽豪宅當道
到時物價唔會貼地啦

其實早排經過醫街⋯已見能仁同X豐果邊開左啲新嘅食店⋯感覺格格不入

所謂重建咪又係起偽豪宅

點樣先唔叫偽豪宅

可能我係新界公屋撚 冇你地咁重感情⋯
總覺得有能力就最好搬離哩個area
最多搬去太子/長沙灣⋯其實楓樹街/黃竹街有啲有鐵閘嘅唐樓我覺得ok

市建局成立咁耐
全部係起豪宅

怡靖苑算唔算分水嶺

不如話有無人將幾百呎屋叫豪宅
除左業主要威

d偽豪宅三門雪櫃都放唔到
主人房放張細枱都唔得
真係自己呃自己

戶同戶之間仲要好貼
公屋門同門都隔開好遠啦

邊有人自稱呢d係豪宅 屯門新樓都成萬八蚊呎
南昌賣兩萬 有人話佢上車盤

你話點先叫偽麻

其實佢地個個呆吓呆吓冇乜戰鬥力唔使驚嘅
避開佢地唔好行咁近就得

對社區完全無幫助

聽你哋講太子同長沙灣一前一後已經係正常地區，點解深水埗喺中間反而會發展成咁，明明都算係市區地方但係同油尖旺完全係兩個光景

佐敦油麻地一帶都好多蝻,之前7仔員工比蝻插死咪呢度
尖沙咀就美麗都重慶

香港仲有冇淨土

佢地係無家可歸定啪左野?
岩岩嗰頭返工唔知 上左去食早餐
全部訓緊得我一個食
嗰時都好奇怪點解啲人迫哂喺下面食唔上去

住港島
但以前18,19歲係腦場翻工 朝早都還好 一到放工8,9點都覺得好怯 有一次等車好逼 有個男人係咁逼埋黎 無端我feel到有啲野un住我 屌 原來係佢扯左 搵碌尻磨我 個時唔敢出聲 急急腳走左

下面其實一樣好恐怖

但開始舊
不過其實係抵

港島都有腦場架
冇人幫你手咩

同班出黎行既南亞佬飲酒吹過水
其實幾nice

夜晚去過個間m記一次
根本2樓有3分1範圍一入夜就封左成班友哩哂係到

南昌公園唔算恐怖啦掛
夜晚勁多人跑步做運動, 老中青都有, 冇乜點見呀差
公園又夠大, D人好正常, 幾多後生女跑步, 成日有腳仲有 睇
算係深水埗清泉既地方黎

啪針，賣白粉 ，重要班仆街24小時打等

好心死就死遠啲，影響哂啲樓價，成班廢物

你句野好壓韻

有疑似癡線佬耍功夫喎，避都避唔切

昌街馬路中間個公園仔真係

根本成間都烏煙瘴氣

話時話，SSP D囡囡好多都好靚

Btw 前頁巴打貼段舊聞 啲相好有電影感

通州街公園恐怖過南昌公園
匯豐銀行上一條街左近

北河街？
咁通州街的確係災難級
近橋底仲要有加成

橋底除咗污糟之外覺得冇乜嘢
公園入面就好玩啦，道友+痴線佬

快啲死啦班仆街

真係唔知佢乜水, 總之就係訓得好舒服個時就聽到叫大叫, 個刻我都好想屌佢老母.....

另外, 癡線佬就好似7仔咁總有一個係左近, 記得初初搬黎住, 20年前座大廈未有cctv, 常有個唔係住客嘅傻婆出入, 係天台霸左個位黎住, 都搞左好幾年, 唔知咩事就消失左, 不過早兩日經過保安道街市又見到佢, 個頭仲好似用保鮮紙包實

好撚多痴線佬

醫局街口,樓下有間巴基斯坦舖
識咗10幾年,同老細...隻貓好frd,仲有佢個人

Sor 1999
個時翻黃金promoter
無人見到 其實遇到呢啲情況可以點 大嗌唔好？

仲要旗袍 實比人𥄫

好慘 名校妹去埋啲酸臭貧民區返家

真係 已經唔係靚啲阿叔同蝻都望鳩住哂
勁唔舒服

凌晨行深水步
成地都係甲由

我意思係點解唔做灣仔嗰啲而走過嚟
大嗌又好截住佢再搵人幫手都好啦

冇咩印象，咩舖嚟

橋底好多露宿者

嗰個位唔行近公廁已經算唔錯

鼠患好似嚴重啲
尤其係近黃金嗰邊
一入夜幾隻喺度跑嚟跑去
明明喺垃圾筒入面都可以爬返上嚟

好多道友

全香港衛生都差咗

舊區差到貧民窟咁

驚到痴線 試過左一隻甲甴 右一隻老鼠

無事 我屌你老母
你可以走

Shamshuipostan

連我自己住條屋村都開始有鼠患
早十年前邊有

個個區D甲由都多左啦
我覺得政府投放少左資金落呢D地方

賣下蔬果，嘢飲，香料，日常用品

樓主吹大左 有冇咁誇張 不過窮就真

前度住ssp
而家冇我送你返去
要小心d呀

女神有得扑野 你番屋企自慰啦

去親都日頭 無咩危險

咁可能知邊間
是咪黃白貓嚟

探射燈：通州街公園淪賭毒私竇
03月24日(五) 05:00

青山道果邊d治安會唔會好少少？夜晚既情況又如何？

正式宣佈 深水埗我揸旗

女拔

嗰邊比少蝻
係間中有少少精神失常嘅人之外都冇乜嘢

呢度好多街坊
以前細個成日去通洲街公園玩 果陣勁多細路踩單車啊打羽毛球咁好開心
呢排再經過入面好似死城咁啲亭仔同噴水池果邊比啲露宿者霸哂 玉石市場果邊仲搭哂屋仔咁

行過通州街公園勁大浸尿味，勁多類似道友既人係度行黎行去，勁恐怖

一係道友一係聚賭嘅廢老
共通點都係隨地屙尿

有能力既年青人多數搬走哂

係啊 夜晚7，8點仲會有義工去派飯
啲露宿者一個二個棟嚮路邊食住飯盒望住你 勁不安
以前真係好開心 細個無錢會勁羨慕啲人去士多買果汁冰食 但而家間士多頹到無倫 好似就執咁

係呀 一叫佢就走出嚟嗲我
收工返去一定見到佢,同佢玩夠先上樓

岩岩經過通州街公園,見到道友開餐

睇嚟我認錯舖/貓
不過深水埗好多舖都有貓

細個住嘉美，樓下垃圾筒勁多針筒

好近

唔好玩咁夜

黃白貓where?
醫局街尾有間生果店都有隻貓貓

收咗工都11點幾,冇人先上樓 費事俾人跟

原來海街上月路陷

長沙灣 重建果頭起左勁多新私樓

尖東入左夜周街老鼠
灣仔荃灣甲由為患

睇黎要整多次大瘟疫班人先知驚

我想問下日日打電話報警話通州街公園有人吸毒會唔會有人理

等多次沙士

無 差佬見慣不怪 循例行下講兩句
唔會得閒理

拆撚曬佢變圓方2.0

醫局街同欽州街交街有間雜貨店

嗰隻貓成日都會綁喺路邊舊石到
好鐘意成日都望著啲車經過

你知我講邊隻?
呢隻真係好得意

啱啱去完大阪 原來西成區=香港既SSP

原來南昌一號樓下就係通州街玉器市場

女仔既話夜晚真係唔好自己行ssp
肯定會比班南亞狗非禮/姦
男既最多比人搶野
有fd試過日頭條街靜d都比佢地搶電話

有呢啲區先至係香港架嘛
下下都海之戀、皓畋、天竣咩
下下都Chanel, hollister, forever 21咩

有城大

但ssp唔會暴動

日本仔竟然都會暴動

仲有24次咁多

原來有日本人去愛民生

果邊好多基佬

去親都好似去左九十年代古惑仔街頭

我見過夜晚有個廿歲左右既女仔, 心諗, 痴線架, 自己一個人行

有機會係樓上絲打

經緯線 貧窮率最高的地區：我在深水埗 2017 01 08

我住長沙灣覺得幾舒服 又靜又多野食

個頭淨係去幫親下蛋牛治
試過好奇行去信興個邊望下
成條街都係蝻，廢老，道友，大媽
行到去荔枝角度居然有新樓
鴨記個邊真係非常雜

欽洲街左同右兩個世界黎

長沙灣重建完插左好多新樓 好靚下

所以先建議前頁巴絲買樓去長沙灣 離棄醫街 海街 昌街吧啦

但新屋邨開始落成
多咗好多支那蝗了

其實啲道友喺邊到拎到啲毒品番黎？

有黑幫供應啩

喪屍隧道

AVA61

日頭夜晚兩個世界

真係cls 踩到點算

你地去南昌小心啲

過通洲街可免則免
其實正確啲講長沙灣道至通洲街，欽洲街至楓樹街都係

好食!!!

成日屋企去深水埗長沙灣都係呢度一條路行去
係通州街橋底多露宿者 無mud特別

你行埋我嗰份

呢條隧道真係恐怖
通州街公園都好多道友
以前踢波有條友啪完針high大左衝入去球場

咁癲

道友仲恐怖過南亞人

自膠原來quote錯咗
我係想quote道友衝入球場

屌你真係 嚇到立刻跑走